勝利，絕對唔係殺左一兩個警察

以下事情必須承認：
1)香港現時無條件講獨立(但獨立似乎係有必要)
2)前線手足損失左好多、文宣戰線嚴重缺人(特別係外國)
3)輿論機器運作漸趨成熟(模仿連登仔)，唔係過往嘅模式(fake new)，成功帶風向嘅次數增加
4)已知有好多人寧願係TG討論,都唔想係連登被帶風向
5)復仇者聯盟形式難以實行

時至今日，運動確實由大家變化多端嘅行動同大台模式主導
每當有手足流血，又再次引發我地帶著心痛同憤怒嘅情緒去對抗不公不義不仁嘅政權(包括popo)
我馬後炮咁講，如果六月時期出現復仇者聯盟針對政權，效果會比而家好好多。
佢地會醒覺到政治決策係影響到生命同利益。

現時對抗爭者最重要嘅係人權及民主法案，現階段只有以此為核心嘅行動最有進攻性，當法案通過後，我地就有籌碼去爭取五大訴求，特別係真普選。

現階段你殺一兩個警察，可能會影響到美國參議院通過法案。原因係美國政府需要以人權、法理之名去制衡中國。美國參議院絕對存在變數，可以參考Bannon, Mark Simon嘅睇法，佢地提到參議院有好多奶共、商家唔希望通過法案，而支持法案嘅參議員絕大部分係熱愛民主、自由、人權。

我重申，我唔支持殺警察，殺死一個警察會產生仇恨(武力不平等、無視刑責的執法者)，但獨立調查委員會甚至解散警隊，係對一個執法組織徹徹底底嘅侮辱！

歡迎討論。

Yes Sir, 保護同胞

起我底pls

補充返先, 絕對支持摸下手腳仔同錫春袋

3個都係P牌

#47605
都有P牌
有無人知要上幾多日線先甩P牌

屌你老味今時今日都仲會叫黑警做警察仲有咩人？

怕死咪撚做黑警囉

推

老實講就係呢啲諗法先至會令到個運動停滯不前

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

sor政治不正確
我有時叫黑警，有時叫警察
唔係每個地方都允許我將警察稱呼為黑警。

我唔係唔想焦土
而係同我一齊上前線嘅朋友同我討論後
明白前線人手有限，殺一兩個係無補於事

我支持經濟式焦土、黃色經濟圈、裝修、自衛、法案通過後任何形式嘅行動

90日

條件係要製造出嚟，等係唔會有

樓主只係個左膠、外交政治家

冇條件？冇本錢？香港一個地方養起一個國家你同我講冇本錢？

你係雲粉？

個名咁都叫雲粉

樓主：

唔係唔想焦土
而係同我一齊上前線嘅朋友同我討論後
明白前線人手有限，殺一兩個係無補於事

我支持經濟式焦土、黃色經濟圈、裝修、自衛、法案通過後任何形式嘅行動

樓主：
支持現階段錫春袋同摸手腳

香港有錢
但啲錢係中共、政府、企業（利益奶共）手上。

獨立條件：
1）軍政统治
2）民意
3）革命推翻政權決心

確實係條件不足
真普選後先可以引發到其他條件出現

6月之後開既唔會甩P住